(封神榜) 巫啟賢封鄭俊弘「新陳奕迅」 成香港新歌神

前晚Fred獲頒發「專業推介表現大獎」時，師傅巫啟賢在鏡頭前問觀眾：「你哋甘心香港樂壇只有一個陳奕迅嗎？」間接指徒弟為「新陳奕迅」，昨日即有網民批評Fred未夠資格。

亞軍鄭世豪同樣期待簽歌手約，若能簽無綫經理人約就更好。另外，未能入圍四強的羅鈞滿 也獲20多名Fans到場造勢。

牙fred>陳奕迅

牙fred

真係有料洗撚用人地個名做二世 師父真係仆街到

戲個方面就新梁朝偉

條白頭佬都唔係好有料

巫師

我覺得似張國榮多d🤤

牙fred都想變到得番單春